Color Run Hong Kong 2019

發夢見到係海邊草地進行

（
好似係咁...